\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Nordw"arts, nordw"arts}
\index[in]{Nordwärts, nordwärts}

\begin{tabbing} 
1. \=Nordw"arts, nordw"arts \=woll'n wir ziehen \=zu den Bergen \=und den Seen,\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
1. Nordw"arts, nordw"arts woll'n wir ziehen zu den Bergen und den Seen,\\

\=wollen neues \=Land erleben, \=woll'n auf \=Fahr\=ten \=geh'n.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf e\>\bf a\\
wollen neues Land erleben, woll'n auf Fahrten geh'n.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. \=Wollen frei, so \=wie ein Vogel, \=wiegen uns im \=kalten Wind,\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
2. Wollen frei, so wie ein Vogel, wiegen uns im kalten Wind,\\

\=woll'n den Ruf der \=Wildnis h"oren, \=wenn wir \=gl"uck\=lich \=sind.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf e\>\bf a\\
woll'n den Ruf der Wildnis h"oren, wenn wir gl"ucklich sind.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Woll'n durch Moor und \=S"umpfe waten, \=abends legen \=uns zur Ruh.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
3. Woll'n durch Moor und S"umpfe waten, abends legen uns zur Ruh.\\

\=Klampfen sollen \=leis' erklingen, \=singen \=im\=mer\=zu.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf e\>\bf a\\
Klampfen sollen leis' erklingen, singen immerzu.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. \=In der Kohte \=brennt ein Feuer, \=f"ullt uns alle \=mit Bedacht.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
4. In der Kohte brennt ein Feuer, f"ullt uns alle mit Bedacht.\\

\=Schlaf senkst sich auf \=uns're Lider, \=doch die \=Wild\=nis \=wacht.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf e\>\bf a\\
Schlaf senkst sich auf uns're Lider, doch die Wildnis wacht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. \=K"auzchen schreien, \=B"aume rauschen \=bis zum fr"uhen \=Morgengrau'n.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
5. K"auzchen schreien, B"aume rauschen bis zum fr"uhen Morgengrau'n.\\

\="Uber ausge\=qualmten Feuern \=strahlt der \=Him\=mel \=blau.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf e\>\bf a\\
"Uber ausgequalmten Feuern strahlt der Himmel blau.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. \=Wenn wir wieder \=heimw"arts ziehen, \=sehnet jeder \=sich zur"uck.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
6. Wenn wir wieder heimw"arts ziehen, sehnet jeder sich zur"uck.\\

\=Denkt an die ver\=gangenen Fahrten, \=an ver\=gang'\=nes \=Gl"uck.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf e\>\bf a\\
Denkt an die vergangenen Fahrten, an vergang'nes Gl"uck.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
7. \=Nordw"arts, nordw"arts \=woll'n wir wieder \=zu den Bergen \=und den Seen,\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
7. Nordw"arts, nordw"arts woll'n wir wieder zu den Bergen und den Seen,\\

\=dieses Land noch\=mal erleben \=und auf \=Fahr\=ten \=geh'n.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf d\>\bf e\>\bf a\\
dieses Land nochmal erleben und auf Fahrten geh'n.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Silke Neumann, BdP Coburg\\
FA: 162 GB: 183 LB: 248 TS: 422 PI:\checkmark
\end{angaben}
